Projeto Teste_ES

Criado para execução de prova pratica SENAC-RS

Procedimentos:

 * Criando repositório local
 * Criação de dois arquivos FEATURES.txt e FEATURES2.txt
 * Criação de projeto no GITLAB
 * Sincronizando repositório LOCAL com REMOTO.
 * Adicionando Lincença GNU ao projeto.
 * Crianção do README.md
